好撚恐怖，有無人知咩事?

落街食完野就咁，咁近碌鳩同春袋位置，著長褲都咁嚇撚死人咩

風‘懶’ ？？

可能食物敏感 快睇醫生

講還講唔該加慎入

咁應該全身都係，奇在淨係得呢個位置係咁

睇醫生 快 過敏反應嚟 要盡快食抗敏藥

底褲係要日日換架

會慢慢愈黎愈多
快d睇醫生